名古屋中部機場一問

因為黎緊會係名古屋轉機 (內陸1710去新千歲)
想問下名古屋出境要幾耐到
google左好似一般半個鐘就ok
我考慮緊坐早1個鐘垃圾快運UO1584 13:40到 定因航CX536 1455到 (兩者都有機會delay)
坐因航準時的話有2個鐘轉機
前一日下午有事做

零晨機搭peach去大阪再搭新幹線上名古屋

好似好浪費時間同金錢

浪費得過你轉唔切機去北海道
其實真係好難講會唔會轉得切 佢一delay你就仆硬街
最安全又萬無一失既方法係大阪上去名古屋
落機可以去黑門市場食早餐 心齋橋兜個圈先上新幹線都未遲

暑假搭因航CX536轉同一班機, 因為預左轉機慢慢過關, 加上之前有班支那機, 用左75分鐘
出關上2層就check in
最後仲要delay 左半個鐘
中部機場一過安檢就上機, 10分鐘都唔洗到閘口

delay係指因航定轉果班機

係後面果班

你唔係聯程最好預一日啦，以排 UO 一delay 起碼5-6個鐘

早機去大阪再夜機上千歲可以嗎？

千歲果程已買左